點解人生得一次，仲係咁多人得過且過?

包括我自己

冇目標

咁係咪要大叫我命由我不由天

因為好野都唔係自己決定
與其辛苦掙扎
不如輕鬆過世

我都冇，諗返過去，時間白白流走，好不安，容乜易十年後自己都係而家咁

個post主要想屌醒自己，並唔係想批判其他人

所以我覺得生育好重要 有傳承 先唔會覺得到老一場空
...

我都明，但諗起人生得一次，錯過左就冇，就...唉，屌

無所謂啦 人人追求既野都唔同

恭喜你發現人生絕無意義
不論窮富 成就 有冇子女 最尾一切都會冇晒

得過且過(隨遇而安）都係一種人生態度

最緊要自己覺得舒服咪得

反正做啲咩都改變唔到太多
咁不如逆來順受 煩少啲野好過啦

因為好多事自己都控制唔多，久而久之就會好灰

如果你玩隻mmorpg一開波就知幾時執笠你都唔想玩啦

因為人生冇意義囉

每日也可以是一個新的人生，當然唔係話可以改變家底同換咗個父母，但係瞓醒打開對屎眠你可以揀今日自己係一個仆街定大愛撚，做0定1。

屌你樓主

完全駁你唔到
但我都做唔到

死後一堆白骨

I tried so hard
And got so far
But in the end
It doesn't even matter

反正都買唔到樓
玩車玩女人果啲又唔會去諗

求求其其打份工追下啲mk名牌打下飛機
草下錢去旅行
碌卡分期買隻勞
食屙訓 醒左又一日

我諗啲人喺咁諗

唔係我地唔想做好d

班老屎忽鐘意霸生霸死 獨佔哂d資源唔放

可以點jer

日日打機過得一日得一日

因為成日覺得自己未ready

一世人有好多野唔想做但都要被逼向現實睇頭做埋去
讀書返學返工ot比腦細噴到一面屁等等
不如趁有能力有少少時間果陣做下自己想做既野
唔單止做 仲要比心機去做好佢
就算係去玩 都可以認真去玩

唔想到老左臨死人生跑馬燈既時候
我既回憶都係一大堆唔想做既野同無限既後悔
應該做既就無做到
唔應該做既就做左一大堆
我仲想似返個人
好想努力去搵返個動力出黎
唔想再因為自己懶自己柒而搞到咩都無做過無試過跟住就後悔好耐